點解有啲人啲樣特別想一打佢一鍋嘅？

又唔係話佢特別仆街喎，但係純粹見到佢笑個樣特別想打佢一餐，一種從心而發嘅慾望